香港人memes

唔講咁多

條條大路通羅馬

廷啊屌你

係 香港人咁cheap 建議thanos 嚟香港tack 十下手指

所以呢

做乜撚嘢呀？